望住連登 我係咪坐左時光機返2014年、？

和平理性非暴力
邊個衝邊個就係鬼

兄弟爬山
各自努力

呢8個大字 先真正陪伴左香港人3個月
頭兩句我地連6月都捱唔過呀

應該 同繼續做啲咩 麻煩大家諗清楚

推

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

和理非一日

聽日818遊行一定要Loop聖詩！

咁你講你想點，衝邊度，衝左有咩用

今日要聚人數塞港島
忍一日啦

818 2pm

昨日人地話有幾十萬人去咗金鐘撐黑警喎!

我地今日要爭氣呀!

8月18日14:00我會去維園!

你呢?

五大訴求缺一不可!
香港人加油

一陣見!